有冇人早餐係鐘意食飯？

有冇人早餐係鐘意食飯？

無

我

係得閒星期六日飲茶先會 通常食完飯下晝都唔使食嘢

日本仔囉

日式早餐ok

我
朝早食麵包唔夠飽
食飯暖粒粒

冇。

壽司算唔算

12點打後啲早餐會

中學時會，冬天時要食飯先至飽
食完個身暖笠笠，朝早10度行出街都唔怕。

有人煮ok

阿公阿婆

飯團

會prefer食女多啲

日本早餐真心幾正

壽司早餐
你邊度有得食
元氣先都開11點

我好撚鍾意食飯

食飯同食粥

12點打後仲叫早餐

旱餐食

Morning q

出街咁早邊度有得食飯

酒樓早茶或者嗰啲蒸飯舖咪有